我覺得香港人精力有啲錯配

又重要又急：10月1日國慶送禮

重要但唔急：721白衫831死人 人權民主法案 文宣

急但係唔重要：區選

唔急又唔重要：私了

個個去曬私了，玩fake news，玩何妖。
我應為呢個係愈來愈少人既原因。

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

冇錯

push

行動post 推極都冇人睇

推

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

認同，幫推

Push

唔好跟對家節奏行，
對家玩緊人民鬥人民，濫捕，
同時扮對話。

唔好係私了方面成為新聞重點，
要話明比傳媒聽929,10月1會大反枱，
屆時行動A，B，C會出動。

岩，推！

入黎睇

好多人滿足於笑鳩對面一時

但唔諗下點做先可以笑到最後

所以呢個星期係要保持熱度
星期五晚就開始

Pish

Agger

929 + 101 聲援新疆！
將香港抗爭運動推向成為全球性對抗極權革命！

929黑布蒙眼靜坐行動(舉標語)

集合地點：
929 sogo 門外 1:30pm集合
(静坐後3pm join遊行)

>>>快d入下面個group 俾意見
>>>整poster、準備紙牌、黑布當日用!!!!!!

快d入tg group
快d 入tg group
快d 入tg group